﻿----------
Требования:
----------
 - Drupal 6.x
 - Path

---------
Установка:
---------

Загрузите папку с модулем privatbank в директорию modules вашей Друпал-инсталляции
и включите модуль в настройках движка. Все остальные действия, необходимые по установке 
будут выполнены автоматически.

---------
Настройка:
---------

1) Зайдите в Администрирование -> Мерчант ПриватБанка -> Валюты и введите валюты, 
которые вы хотите поддерживать на сайте, с указанием номеров мерчантов. Не забудьте
при это поставить для желаемых валют активный статус.

2) Воспользуйтесь страницей "Помощь в настройке" для быстрого внесения изменений в настройки 
модуля и Приват24.

3) Зайдите в раздел Разрешения админ. интерфейса и укажите права на модуль.

Эти простые шаги - всё что вам нужно сделать, чтобы начать принимать платежи по адресу:
http://yoursite.com/privatbank/payment


Если вас интересуют более продвинутые возможности модуля, такие как API и hooks - читайте
файл README_ru.txt
